<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje - Francisco G칩mez</title>
    <link>https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje - Francisco G칩mez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Saludos!
Hablando desde la experiencia personal, tanto como cliente y como desarrollador, la cultura que debe tener un desarrollador de software, implica varios puntos.
Primero que nada, debe haber un tema de respeto entre cliente-desarrollador para que, a partir de esto, la relacion laboral y los temas a desarrollar fluyan de manera exitosa.
A partir de lo anterior, debe existir la confianza adecuada para tratar cada punto del desarrollo y de esta forma se llegue a buen puerto con el proyecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historia de viaje</title>
      <link>https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Que tal!
Como tema de mi segunda publicaci칩n, describir칠 un poco lo aprendido desde el comienzo hasta ahora.
En la etapa de Onboarding, reafirme algunos temas que ya conocia con anterioridad sobre Pyton, pero tambien aprend칤 nuevas cosas, sobre todo, me di cuenta de las diferencias y similitudes entre Pyton y C, por poner un ejemplo.
Me di cuenta que para aprender o reaprender (en su caso) un nuevo lenguaje, hay que quitarse de encima el ego que uno como profesional pueda tener, esto para aceptar que se estan adquiriendo conocimientos nuevos y tal vez, darse cuenta que lo aprendido con anterioridad (y que ya esta en nuestro adn como programador), puede que no haya sido aprendido correctamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://franciscogomezskd.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
